fb賣料公司ai xxxxxxxpro料每日公開

6月29日
皇蘇受平半

佢其實有冇料

試下咪知

多謝

第一日就輸
等佢11點更新

喂 放棄左啦？琴晚呢

笑左

今晚出返

畢爾包受平半
維拉里爾平手
利雲特受平半

我諗佢至少要輸1場

lm

全中

6月29皇蘇受平半✖
畢爾包受平半✅
維拉里爾平手✅
利雲特受平半☑

6月29日
皇蘇受平半✖
6月30日
畢爾包受平半✅
維拉里爾平手✅
利雲特受平半☑

你係賣料定買料果個？

買果個

咁做ON 9仔都好過做賣料狗嘅

但想入你會，收開咩收費Plan？

唔好啦
開post旨在測試所謂賣料公司嘅命中率姐

咁你有冇買
以我記憶佢命中唔錯
以前佢有玩開入球大小 不過下下出1.68

7月2日
羅馬讓半一

唔好on9 有料一定唔洗賣料

冇錯 正花琴晚先7連勝

邊個係正花？

你女朋友

我屌你啦

😘

今晚跟你搵食 唔好斷啊

7月3日
馬里迪莫受平半

中！

6月29日
皇蘇受平半✖
7月1日
畢爾包受平半✅
維拉里爾平手✅
利雲特受平半☑
7月2日
羅馬讓半一✖
7月3日
馬里迪莫受平半✅

佢tg事後放出嚟係下體會

我淨係收到呢場咋

依個傻閪page呃鳩人架喎
成日出夜晚3-4點既波博冇人見到
唔中就會disable個page再改心水扮中

個表代表乜

跟

防守力高 主攻唔入 坐半格望全格

我以前跟過
佢提早幾個鐘出
我跟兩次 含兩次
小注

佢早幾分鐘出嘅
我跟過一次 中嘅

7月4日
李城讓半一
艾拉維斯受平半
華倫西亞平手

開波前一推

先過第一場

伏伏地
幾時月費

佢tg啲事後命中極高，我估佢人人都比唔同tips

又係玩呢招

佢d料點畀
唔係統一畀？
唔同人畀唔同料
應該好快收皮 畀人篤穿

賺左好多年啦 佢tg私谷100人 每人成千蚊個月

我睇佢tg啲料同樓主果啲唔一樣

Join 哂幾錢月費？
普通料 一個月費
Vip私chat on top 再加錢？

上連登波post好似仲準

7月4日
李城讓半一✅
艾拉維斯受平半❌
華倫西亞平手🍺

呢度都10皮

FB/IG:搏奕/hkjc_power
有冇人入過?
ai xxxxxxxpro輸撚到仆街

一贏 一輸 一走

佢FB包裝到長期贏錢

三注買哂
都要輸錢
李城 讓win 咩水位？

冇睇,你入左會?

無
想知尋日馬會開
李城讓win 有冇2倍
無
三注平注買
都要輸錢走

任何賣料100%呃人 唔洗諗

先走一場

尾場似會中

走一
贏一
但咁都夠薑 收錢賣料...

因總有傻鳩落搭

討論得邊個賣料PAGE邊個channel準嘅人，本身都信信地賣料水架啦，想搵個有口碑去買啫

上車了

信我好過啦

熱雲西嘛
我都睇好 但亞賠暫時..

費列活特平手

讓球2分一機會 老老實實普通一個賭開波既賭仔都賣得料

間野免費料好多都中

有冇賣料網
係畀 主客和個和？

但你通常都唔中呢

琴日冇？

費列活特
走盤

樓主繼續po 想參考下

又唔一樣

屌 都唔撚同 另一間黎㗎屌
佢抄樓主果間先

Ai Clusterpro
Ai Predict System
賭波賭撚傻你

同一個賣料狗
我追擊賣料狗果陣你仲未出世

又走盤
繼續貼
想睇下

呢場94分鐘先走盤
真係唔知話佢準好定仆好

Ai predict
唔得喎
佢標榜ai
至少要學Clusterpro 咁整張人地睇唔明嘅圖
佢就咁分析 同波經有咩分別

咁你幾多歲？

你知唔知邊個係海馬

因為tg唔同FB，tg啲on9會信分析
FB改圖已經呃倒人

3年前又唔見你協力追擊會員#23354“小喇吧”

你當我神仙？我又冇錢收，出面咁撚多賣料狗，點追擊唒

真係有料既話賣有咩問題
但有料又點解要賣料 好撚矛盾

我就黎懷疑我都可以做賣料狗

800$ 2串1 先賺$800
點解我唔買一場過

Cluster FB 嗰啲一定係呃人
俾人踢爆左啦

但「入左會」之後嘅「料」就唔知了

咁早知會走盤同埋會中一場，ALL IN 啦
點解都問得出

咁咪柒囉 賺得果幾舊 仲要post出黎

有料一定唔會賣，日日直接當狗會係atm
賣料一定係呃人，波馬都係

今晚有咩心水
琴晚過熱開唔出

你琴晚角大中唔到三格 比左二千幾狗會

6格中得1格，尾數無所謂啦

又諗返起做人做狗自己決定
中學生中幾千萬記幾拎幾萬蚊孝敬父母
咁多年d slogan 最似樣都係盛盤王

幾時帶我羊錢？

點夠大賭變李+x勁，賣料賺到住半山

幫倒薯條先

咪玩啦 佢果啲賭仔心態 你比左心水佢 佢買完 之後自己又再買

都唔算阿
西走盤
熱都開到 雲達假波就算啦

熱果球我睇返仲要係烏龍

Lo celso 本身射出界
省中人 og

仲要一球完

頭場單數

唔玩單雙

娛樂注

今晚出咩？

7月7日
富咸平手
屈仔讓半一

Gel

屌唔信邪買左富咸對家

屈福特 無硬啦

贏半格 兩場都收錢

咁都唔駛jump

補返幅圖先

好似好勁 lm

其實你有冇跟

跟左富咸

Lm

入左會？

中喎

今晚跟

冇
我俾錢入會為bin c

Cls
幾錢月費？

日職有冇

執左2千好舒服

下次講聲
奶哂 696野

今晚有冇？

7月8日
火車頭平手
費倫天拿讓半一

火車頭頂住

跟咗
奶哂野

一跟就西 唔跟就中

見光事前大船沉，定律，係估唔到，小木筏都沉

唔使幫佢兜啦
佢冇料就冇料啦

未見過賣料係有料嘅，買料仲ON 9
但通常都會搭一陣棚先沉，咁快沉船少見

平手ok好運既 平手好似無輸過最多走嬴

費撚果場要有睇開先知

費撚數據好似禁屌好勁 但通常唔入

原來樓主有買到佢啲料
好撚貴個喎
但我見佢啲免費料post上FB幾準
我差啲都有諗住買

幾錢？

$2800 一個月
$3800 兩個月
$5800 永久使用
無記錯好似係

佢臨開波幾分鐘Post啲免費料好準

貴撚到

下個page臨開波會更新一場免費，因住就hold住個post，贏先較返public俾人睇，咪搞笑啦

會員都係臨開波幾多鐘先知？
咁咪好易miss d波咁夜
定臨開波飛係事後改時間貼上去？

會員個啲我唔知啦 真係要問樓主

不過佢個FB專頁都無再放啲免費料上去
之前佢啲免費料係臨開波前7 8分鐘就會post上去
個陣時係一個禮拜先post一次免費料
免費料命中有成八成幾九成

打手味濃到

我咁講你懷疑我係打手唔出奇
不過我2016年就追住佢個專頁
留意左成年 我都15 16過買唔買佢啲料
但幾千蚊真係好撚貴
都唔知買左到時會唔會伏鳩哂
所以最後無買到

我上面已經答咗你點解佢啲免費料準，我留意咗佢幾次

所謂免費，有無人親眼喺開波前見到先

好期待佢今個月既總結

要留意住佢個專頁囉
我最記得有兩場跟佢重注買 一場贏 一場輸
自己當年買左成皮野跟佢出白禮頓
開波個時間係深夜黎 最後1-0
個晚佢係臨開波前7-8分鐘出post

另外一場係西甲
臨開波前個半鐘出左伊巴
場波係1900開波嘅
我都係跟佢買左成皮野
最後0-2輸鳩左

自此我就無再留意佢個專頁
當年我諗住如果呢場伊巴中就買佢料

依家個專頁又真係好似你咁講喎
因為我曾經大注跟過佢兩次免費料
一次中一次唔中
岩岩爬返佢個專頁
唔中個場依家搵返啲圖又真係搵唔返
但中個場就到依家都仲係到

賣到咁貴
佢係我幾倍 痴線

跟我老4啲心水算9數啦
不過呢排好燈 睇路

和你贏 賣料

今晚仲有一場免費料

同“和你燈”肥仔同一夥？

唔識佢

尋晚跟咗
含哂

已出水 歡迎全對家上樓

而加係1個月3千8
2個月4千8
半年7千8
無限期9千8

正常11點出料
如有早場tg會提示

貴撚到
Ching你真係多閒錢

嘩 同我2016問價個陣貴左好多
樓主真有錢

條友咩勝率 賣咁貴
我都冇佢咁過份

買左兩個月
expired 了
體驗完畢

究竟正緊數定負緊

結論

駛撚結論咩，準就唔會expired 啦

說好的十一點呢